★美國遲d會唔會搞埋 集中營囚反登人士？

機會好大

邊個反登伯就係鬼